有無人中意/有興街玩board game?(狼人，瘟疫危機等）

想找班狂熱中意bg組團玩

Cs file🙌🏻

留名

早幾年一放假就同成班兄弟玩
個時都係去其中一個兄弟既屋企玩
但係依家人大左 個個都無時間玩
就算約到幾個都無地方玩

其實依家仲有好多bg 場 ，好似見連登無咩人玩Ng

Bg

呢隻zombicide勁好玩，最多可以8人合作打zombie,亦有唔同mission要做

中重策都ok

mansion of madness

輕鬆都有輕鬆的桌遊，例如蟑螂捕手，呢隻都好好笑好刺激

多人有興趣先搞個telegram約出來玩

有興趣啊

首先要夠人先

有興趣

卡坦島

最少要8個

玩過下，但擲骰太廢比人炒

power grid
dead winter

連登少人玩bg

有興趣 不過好少接觸唔識玩 受唔受

lmlm 有興趣

不如真係開個群
定期出黎玩 一直想玩都無人陪
我見依家都有唔少地方有得成班人去開party 玩 board game咁樣
間唔中上fb見到有人放D相都有D心郁

Betrayal at House on the Hill

Card Against Humanity